奶共傳媒同五毛狗開始為孟孟舟擁有8本護照漂白啦。

佢地話擁有8本護照都唔算係特權

黑都漂到白

可能因為佢真係有8張身份證，
一張身份證攞一本passport，冇特權架

蝗都唔會覺得咁係特權，係上面個個都係咁

沒有常識的城市

高等人種有幾本係好正常
你哋班賤民都有先係新聞

有8本唔係問題 8本唔同款 最大問題係同一款有幾本 呢個先係問題

奶共傳媒漂白中

奶共要有腦?班仆街有錢收就得啦

連港共政府都係度死撐

有錢蝗係唔同d，黑都可以變白